{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000104175",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 낭만스케치펜션 (충주호뷰)"
    },
    "text": "リンゴの香りペンションは忠州ダムの近くに位置するペンションで、忠州湖船着き場と遊覧船が見える美しい景観を誇ります。 ペンションは忠州市内から車で10分の距離にあり、多くの観光地が近くに位置しています。 また、周辺には有名なレストランやカフェがあり、おいしい食事を楽しむことができます。 ペンションは新築建物でホテルのような施設を備えており、一軒家構造で1階と2階を利用することができます。 ペンションの予約の際、お客様が便利に利用できるように最善を尽くします。 また、入室時間が22時以降の場合はご連絡ください。 訪問者のレビューによると、ペンションは静かで居心地が良く、忠州湖の景色が素敵だそうです。 施設はきれいで、メゾネットタイプの一軒家の客室で8人まで快適に滞在することができます。 社長の親切さとバーベキュー場が設けられており、家族や友達との良い思い出を作ることができます。 ペンションは皆に満足いただける景色と清潔さを提供する宿です。 7月から8月までは子供と幼児のための簡易プールも設置されています。 また、ペンション内では無料インターネットが利用でき、駐車スペースもあります。 周辺の観光地としては鶏鳴山自然休養林、鳳凰自然休養林、文星自然休養林、鶏鳴山などがあり、車で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リンゴの香りペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "リンゴの香りペンションは忠州ダムの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "鶏鳴山自然休養林、鳳凰自然休養林、文星自然休養林、鶏鳴山などが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションの近くにはどのようなレストランやカフェがありますか？",
            "answer": "周辺には有名なレストランやカフェがあり、おいしい食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションの客室はどのような構造ですか？",
            "answer": "リンゴの香りペンションは一軒家構造で、1階と2階を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションの予約時に何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションの特徴的な点はありますか？",
            "answer": "リンゴの香りペンションは忠州湖船着き場と遊覧船が見える美しい景観を誇ります。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションの施設はどのようなものですか？",
            "answer": "リンゴの香りペンションは新築建物でホテルのような施設を備えており、快適な滞在が可能です。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションの周辺に駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、リンゴの香りペンションには駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "7月から8月までは子供と幼児のための簡易プールが設置されています。"
        },
        {
            "question": "リンゴの香りペンションのレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "リンゴの香りペンションのレビューでは静かで居心地が良く、忠州湖の景色が素敵と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 476
    }
}